Smt 二月尾完約 ，CSL/SMT sales請出招

Smt 二月尾完約 ，CSL/SMT sales請出招

PCCW 網上行光纖寬頻/NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 1️⃣月最新至荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨
Signal 🇭🇰94339426

📌📌📌熱賣 📌📌📌
✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
可選🅰️ 或🅱️
🅰️20GB 本地數據
🅱️16GB 本地Data 加2GB中國澳門
✅最高可達1000Mps🚀
✅包每月0.5中國澳門數據
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈💰
✅另加$58 每月可升級至全速無限
🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅💥簽約24月💥

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

🅰️✅$273💥35GB/月(企業plan)
🅱️✅$332💥100GB/月(企業plan)
✅加卡$120/張

🈶 Iphone offer
☑️1️⃣sim $356🔥100GB
☑️2️⃣sim $476🔥100GB
☑️3️⃣sim $596🔥150GB
☑️4️⃣sim $716 🔥200GB
☑️5️⃣sim $836 🔥250GB
✅💰推薦人優惠回贈 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

即按

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
/
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

💢💢💢基本計劃💢💢💢
🙌🏻 (首7gb 21mbps期後128kbps）
🙌🏻$98/月簽約24
加$18/月（ 升級7gb後2Mbps任用）
🙌🏻2000分鐘
🙌🏻無限數據♾
🙌🏻簽約24

轉台免加$18行政費

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
🤙🏻$88（簽約24）
🤙🏻 2000分鐘
🤙🏻無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇之選

轉台免加$18行政費

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan 🔥🔥🔥🔥

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ +$238升級FUP無限 =$503 ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️+$198升級FUP無限 平均 $580 ✅

4️⃣卡
🅰️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
🅱️ +$178升級FUP無限=$668 ✅

5️⃣卡
🅰️43GB 本地數據$715 ✅
🅱️ +$108升級FUP無限=$823 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🆕人氣熱賣🔥🔥🔥🔥🔥
$858 free $4500手機或配件折扣優惠 扣減後$6xx
🅰️43GB本地全速數據
或
🅱️40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
🔥+$108可升級FUP無限本地全速數據

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

🔴🔴SmarTone1月最Update優惠 🔴🔴

👇👇SmarTone 傳送門👇👇
Whatsapp：
Telegram ：
🤌🤌SmarTone 傳送門🤌🤌

🟠🟠4.5G家庭Plan優惠組合🟠🟠

2️⃣卡
$265(選擇1️⃣)
$293(選擇2️⃣)
🅰️8GB 本地數據
🅱️4GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加238無限♾️本地數據✅

3️⃣卡
$382 (選擇1️⃣)
$395(選擇2️⃣)
🅰️12GB 本地數據
🅱️6GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加198無限♾️本地數據✅

4️⃣卡
$490 (選擇1️⃣)
$504(選擇2️⃣)
🅰️23GB 本地數據
🅱️20GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加178無限♾️本地數據✅

5️⃣卡
$712
🅰️43GB 本地數據
🅱️40GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅加108無限♾️本地數據✅

Whatsapp：
Telegram ：

5G全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠

🚀🚀5G極速計劃🚀🚀
$273 🌈35GB本地數據🌈

1️⃣卡優惠價$332✅100GB本地數據‼️
2️⃣卡優惠價$452✅100GB本地數據‼️
3️⃣卡優惠價$572✅150GB 本地數據‼️
4️⃣卡優惠價$692✅200GB 本地數據‼️
5️⃣卡優惠價 $812✅250GB 本地數據‼️

🔴每月2GB 大灣區
🔴送 24 個月中國內地號碼「智2通」
🔴無限通話分鐘
🔴加$80 無限數據
🔴免費Free 住傾

Whatsapp：
Telegram ：

🚀🚀🚀4.5全速個人plan🚀🚀🚀
🚨限時$238 🚨

Plan1️⃣. 20GB本地數據
Plan2️⃣. 16GB本地數據+2.5GB大灣區
♾️+$58升級FUP 無限

Whatsapp：
Telegram ：

$88基本月費
🅰️4.5G 真無限2mbps
$98基本月費
🅱️21mb個人計劃首7GB 21mb,7GB後128kb

📖🏫大專校院全日制月費推廣🏫 📖

🅰️ $128 首12gb全速，其後128Kbps任用
轉台 免$18牌照
另加$70蚊增值真無限

🅱️$98 全程2Mps
轉台 免$18牌照

Whatsapp：
Telegram ：

🚨🚨5G 🏠 家居寬頻 🏡sim Router🚨🚨

好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用

Plan1️⃣
月費$238 x 24個月合約
包含Router ZTE MC801A
需預繳（$2160）將全數回增

Plan2️⃣
月費$148 x 24個月合約
自行購置指定型號
Router ZTE MC801A
Huawei Cpe Pro
Huawei Cpe Pro II

200GB Date 其後 FUP* 無限
公平使用原則

Whatsapp：
Telegram ：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

Tg 問咗無覆

csl網上轉台限定
$89 4G限速無限

家庭5人平均每人
4G全速無限$97
5G高用量$124

仲有3個月短約及額外禮品
Wtsapp:

SmarTone 最新優惠

請聯絡我Sum🤝😊
優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$308/35GB
$357 / 100GB+2GB大灣區數據
👫2人 $477🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $597🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $717 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $837🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 20gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$88/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
🔥攜號免$18牌照費🔥絕對順暢👍👍

$98/月 (首7gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）
🔥攜號免$18牌照費🔥

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200機價 $158 30GB $238 100GB 其後無限上網5mb
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$300蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費/2GB大灣區數據)

🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$165

2️⃣ 計劃2 A
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$119

1️⃣ 計劃2B 5G計劃
$158 5G全速30GB+無限任用1Mb
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✳再送 $600蚊*可買智能家居產品
✳️送 $300電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$145

1️⃣ 計劃2C 5G計劃
$238 5G全速100GB+無限任用5Mb
✅送 每月6GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$300電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$225

3️⃣計劃2D 5G計劃
$328 5G全速200GB+無限任用5Mb
✅送 每月10GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$300電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$315

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

中國移動 最新5G 計劃
⭐ $158 30GB 其後5Mbps無限（送$100電子卷+3GB大灣區數據⭐ $238 100GB 其後5Mbps無限（送$100電子卷+6GB大灣區數據）出機上台 I phone12 回贈$1200機價
⭐ 4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$300蚊電子繳費劵+2GB大灣區數據）
⭐全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費+送2GB大灣區數據)
⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 送高達$2700手機券
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️本地分鐘無限
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $300電子繳費券
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim
🏆平均月費$119

⭐計劃A
$158 5G全速30GB+其後5Mbps任用
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台免$18行政費

⭐計劃 B
$238 5G全速100GB+其後5Mbps任用
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台免$18行政費

2️⃣ 計劃3
🇲🇴🇭🇰3地計劃🇨🇳🇲🇴
$198 5G全速20GB+其後無限128kb任用
✅送 每月10GB 中港澳 三地數據
✅送 一卡兩號
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅本地無限通話分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅免費e-sim
✳️送 $100電子繳費卷

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜

_________________________________
🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
🔥極速 5G 計劃🔥

選擇A1
$178 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/i phone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$125

選擇B1
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$225

選擇C1
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2200 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $100電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$305

選擇D1
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $100電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$385

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

👍👍4G計劃👍👍
4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你

Smartone 專業服務

$88基本
🅰️4.5G 真無限2mbps

$98基本
🅱️首7GB 21mb,7GB後128kb

優惠均受有關條款及細則限制
不同時段會有不同的優惠

🌟🌟🌟SmarTone 1月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

🔆🔆🔆送$1000月費回贈🔆🔆🔆

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$88💥 號碼轉台免$18行政費
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

⭐4.5G 首7GB 21Mbps 其後128Kbps 個人plan⭐
💥$98💥 號碼轉台免$18行政費
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 20GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$289 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約24月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$398
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $498
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^